宜家有五個橙...

但係阿康、賜賜、阿鬼、肥仔、大佬文同奶奶都想食 ，把刀就只可用一次，問點樣先可以每人都平均分配相同份量既橙？

用把刀殺一個

用一次嘅意思係用到放低，所以我會先殺左5個人獨食
斬一次就唔同

將佢地殺晒，再同D橙一齊打汁

榨汁機

買多個橙

我係奶奶呀⋯⋯佢只係食雞脾唔食橙既

我要食雞唔要雞皮

點肯定五個橙都係相同份量？

榨汁

首先 樓主要clarify番
1. 五粒橙每粒大細同重量都一樣？
2. 有冇其他工具可以用 好似榨汁機

一個人食晒5個橙 再嘔返出黎 比其餘5個 每人一啖

用把刀去生果檔打劫